我女朋友有個怪癖

佢好鐘意攞筷子夾我粒lin
次次上屋企開飯前都叫我拿起件衫俾佢夾下

叫佢除褲攞筷子插返佢

我入到黎...

可以用筷子夾返佢粒lin?

乜你隻左手咁癲

下次就拎雙筷子插入你個龜頭窿到